我大哥正一傻鳩

早幾個星期，我二哥約左agent睇樓，但業主強硬唔減價，呎價都萬8蚊一呎，300呎一房，約540萬
咁agent問佢新樓有冇興趣，佢咪話睇下，4叔樓黎既，睇完示範單位係好靚，位置都唔差，但開放式黎，但呎價要3萬蚊一呎，但得200呎，埋單要600萬
根住我二哥當然要諗諗，貴左仲細左，但我大哥好似經紀上身，話呢層樓好，位置好，總價都係比之前貴少少，又近返市區，乜乜物物，好似佢有佣分咁，加埋個真agent講講講，二哥好似受到疲勞轟炸咁，當然佢好醒，冇簽到就同agent講話要諗下計下先
我心諗，大哥做乜鳩，層樓又唔係落你名，供又唔係你供，佣你又冇份收，做乜好似推二哥去死咁，3萬蚊呎買濕鳩開放式，正傻鳩

叫大哥自己買

兄弟反目

大哥成閪日都唔用腦做事，點先可以屌醒佢

5年前好多你呢類人錯過左十年大升幅
個時新界5-6千蚊尺
曾任權叫人去買 d人以為佢推人送死
呢家升到1萬6-8 尺

你大哥係risk taker 賺到大錢既人
你同2哥應該一世平平凡凡 保守型

馬後炮
只係呢十年冇爆煲
作為普通人保守好過進取
因為冇本錢輸

十年前唔會兩個月射二千發催淚彈，唔會有解放軍準備過河，唔會每星期兩日（政府說法嘅暴動）美國準備制裁香港⋯⋯⋯⋯仲有好多十年前無嘅局面！有無本錢去駁？

我都等緊跌

等緊跌即係仲會入市，最敝係連入市意欲都無呢

都要住既 先攪抄 再香港人置業

海璇開放式600萬可以諗諗

雖然我都係 但係我發覺有大量人都好似我地咁想跌 一跌就有機入貨 咁其實係無跌的水位係度

會有人跌到怕左就唔敢買 太多呢d人 我就有需要先買樓算 對香港前景始終不太看好

但我始終覺得樓平d對社會怨氣差好遠

北角？

係

覺得之後香港係全球位置只會會愈來愈差。 好多方面睇香港都係走下坡多過會有好好ga發展。

risk taker就唔會依家先黎take啦
我上年年底,今年年頭買左400頭呎數 570萬左右 萬三蚊呎左右 位置便利 樓齡OK少於15 唯一係景觀爭D 依家帳面至少賺1球

習近平發現香港人始終都係養唔熟，都係發展深圳取代香港走出世界

唔會，
你話機制完善，仲係香港有so
仲有扮晒蟹既honest system,

反而應該多左大陸公司落來做政府tender, 反正都賺硬